今日我正式宣布六月十二係暴動

林鄭係煽動暴動者
警方係集結者
前線警方全部都係暴徒